---
title: Summerschool dag 12
date: 2018-06-30
---

Vandaag getest bij vrienden en familie. Ik had vanmiddag wel een sollicitatie maar het is me alsnog gelukt om te testen. Ik heb dit keer goede resultaten gekregen en hier kan ik ook een goede conclusie bij schrijven. Ik heb het testrapport in de avond afgerond zodat ik morgen mij volledig kan focussen op het leerdossier.